[媽咪信徒聚集]六月期油已跌近4成

風高浪急點算好
求媽咪指點迷津

租tanker 入油 唔怕

最新已跌超過4成

求指路

大把3175呢類斬倉盤, 睇黎見負數

沽空

老母麵而家唔理我地啦

利申自從3175之後已成媽咪面忠實信徒
買左50手SCO

尋日就話期結姐，今日又做乜鳩…

五月份8.5

做咩突然一齊跳水

6.5

WTI原油期貨 - 2020年6月 (CLM0)
即時差價合約
7.12 -13.31 -65.15%

最近已跌6成

目標價0？

個價都幾硬淨
仲有咁高

上返9.5啦
夾死咗班高追SCO

sco 唔係睇7 月？

同SQQQ一樣
SH!

啱啱係咪停咗交易？cl2005 /cl2006

淨係話跟Bloomberg WTI Crude Oil Subindex

新一天已經跌緊啦